熱烈慶賀富圖牛牛收咗皮

手機PC全404/502

唔知點解無啦啦開左lv 2報價

抵撚柒死啦笨撚柒柒用撚柒閪埋d支那戇鳩野

總資產/討論區出唔到

美股富途緊急停牌

source?

無事啦依家

再次收皮中

我準備報驚

我手機無事喎

冇事啦on9

富途唔係第一次出事，上兩個月有次有人買盤落左，無反應無得取消
之後半粒鐘先落到盤仲成交左（比當時個價高）

開戶合約已經包晒所有系統error 既損失不負責